cap圖定cut圖

你地話應該係cap圖定cut圖
聽人地講cut圖好on9

Cap圖正皮
Cut圖負皮

呃正評post

Cap源自capture
Cut片我就明，Cut圖係咩意思？crop?

cut乜春

你初中？
身邊d朋友都唔讀書？

呢到啲po都見唔少喎

Print圖都可能仲make sense啲

Screen capture

Cut圖我覺得係上咗年紀d阿姐講

cap 同 cut 無影響

聽過人叫keep圖

但點都合理過cut 圖

呃正皮 負皮先

line係叫keep圖(？

我唔知冇玩line

Cut係另一樣野黎喎

Keep反而冇聽過

Cut圖真係cut

關事？ 20

兩樣嘢嚟喎

仲有截圖
雖然中文係啱(好似係)
但好大蝗味